日本杯麵邊隻好食

就黎去日本, 想掃幾箱杯麵返香港

不過其實香港陸續都有得賣

最近マツコの知らない世界講cup noodle

咚兵衛

係唔錯既 買一打擺係公司

之前有個食辣表
建議樓主都係食一次先
日本太多唔同口味麵質
就算我係日本打手 我都覺有唔少杯麵係伏
中意食辣可以去超市買隻叫 辛辛辛辛辛

不過掃幾箱杯麺行為太強國人

睇下

都係誇張手法
唔該哂望下先